呢幾部AV擴音機邊部好？

想買入門級，聽CD - pop比較多，不過要駁埋其他，所以揀AV amp

Denon AVR-X550BT
Pioneer VSX531
Yamaha RX-V383

我睇錯題目出返去先

av amp同普通amp有乜分別

以為玩鴨咀鉗，我都係出返去先

一般amp係純聲音輸出，用來聽歌，所以只有兩聲道2.1輸出！earphone用嘅amp都係呢類，只係超細部可手提！
Av Amp係聲畫輸出，將輸入嘅聲畫分開，由佢播聲音，將畫面輸出俾電視或螢幕，一般都有環迴，即係5.1輸出！

要聽把聲合唔合你口味！
每間廠都有自己嘅個性及聲低！
最好現場聽下！自己拿隻熟悉的CD去舖頭試！

唔該曬
我最後買咗 2.1 amp Onkyo A9010
因為比較少睇戲，不過個bass唔係幾夠，如果大家要bass可能要另一部

marantz

下次應該要買marantz

係咪可以擴大女優把聲

睇av都要擴音
依家咁講究㗎咩

有重低音，媲美戲院級音響質素

我最近入咗部marantz pm4001二手，質素唔錯啊